新任廣播處長稱我最著重黃藍，DQ《香港故事》並疑向《鏗鏘集》埋手

戴住有色眼鏡，再同大家講何謂「持平」🥰
// #零傳媒經驗的廣播處長李百全 周四（4日）編輯會議上批評《香港故事》訪問樂隊LMF「唔decent（正經）」後。《蘋果》獲悉，李事後疑沒有看過該集的訪問，已決定抽起該集，同節目即將播出探討讀書文化等集數，李也沒有看過就決定抽起。據了解，當日李更在會上表明自己：「最著重黃藍」。//

#清算港台
【李百全表明「最著重黃藍」 DQ《香港故事》包括LMF訪問 疑向《鏗鏘集》埋手】

=============

新任香港中宣部部長

中宣部

變做cctv算啦